[六大聯賽]燕豪芬拎荷甲冇人提?

波台已死

臭雞

豬死 咁都開得出

鏟雪

唔準你咁講

7大呢？葡甲冇人講

都未出冠軍

荷甲除左歷史
依家都好難稱得上六大

荷甲唔係不嬲開放式聯賽咩？乜解究射手榜首名先入得16球，仲要係下游球隊既前鋒

個Hirving Lozano係咪真係好勁？
玩fifa個個都用咁濟

而家有機會第一次由亞洲人拎歐洲頂級聯賽神射手
荷甲阿爾克馬爾個伊朗翼鋒查漢尼巴殊入左18球

未聽過

挪超，泰超，俄超冇人講

頂級聯賽 ?
佢啲歐戰排名衰落到嚇死人喎

沙拿今年都代表中東人拎神射

歐洲國家ge頂級聯賽姐
港超都係計香港頂級聯賽

yes 香港係世界的
港超=世界頂級聯賽

港超>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>荷甲